頭先去叫雞唔記得帶錢，嗌後數。屌佢老舉個嗅閪，話唔得喎！

頭先去叫雞唔記得帶錢，嗌後數。屌佢老舉個嗅閪，話唔得喎！
點解黑警就得濟公就唔得？

你如果有委任證應該唔使俾錢

乜有架咩

犯法就係犯法
除非你係警察